蓋清隻勞力士搵番未🤦🏼‍♂️

A09

隱世小店

佐敦，打邊爐，朗奴高文，yoyo

高汁

波台長青樹

戴住隻假撈同yoyo係佐敦打邊爐睇朗奴高文教嘅愛華頓

愛華頓班主又幾忍到朗奴高文

新假期X蘋果日報聯手燈死左間鋪

買過隻啦

笑能死 唔見果隻42萬勞力士原來係假野黎

推

洗唔洗jer住哂牙蓋牙

佢反麻

毀C咸 not me

都是反麻，沒有分別